有冇人可以解釋到點解僱主死都唔肯出工作證明？

如題，追咗勁耐都唔肯俾，知唔知咩原因？
除咗唔妥我/怕麻煩之外，仲有咩原因？
會唔會有得逃稅？

間公司冇登記非法囉

你說出重點了
點解要俾

同逃稅無任何關係

只係因為你樣衰

屌
講撚咗仲有冇其他原因

有供 mpf 都有可能非法？

自己可以查
我覺得係玩野多d

因為唔出唔犯法
你辭職唔撈咪玩野唔出
香港僱主就係咁仆街

除非你係黑工否則得玩鳩你一個原因

你平時得罪人多囉

你有糧單架麻
用糧單代替咪得

理解正確

你辭職搞到佢，咪唔出俾你囉
你吹得佢漲咩
出的一樣可以寫衰你
其他僱主見你無工作證明，一律當你失業

用MPF啦死蠢
多數原因好多工要工作證明黎考牌/進修MASTER
佢唔想比你上流姐，但轉工根本唔使理呢D野

不過糧單都可以當工作證明
只係整呢啲 paper work好 q煩
最慘會比下個僱主知你值比幾多

佢炒鳩我架屌
已經預備去民政處宣誓

Hr department 是旦一條友放個屁 都出到一封工作證明啦
係你老闆肯唔肯chop個印姐

因咩事炒你
Work performance or no money or reorg
如果係work performance
勸你唔攞算數

佢梗話係 work performance
佢都講咗如果出工作證明會照寫落去，我都話 OK，但佢都係唔撚俾我，已經日日追
佢俾咗我最多掉撚咗佢，問題係佢唔撚俾

瞞政府冇請你 = 開支少咗 = 賺多咗 = 交多啲稅

去稅局print咪有

邊間公司幫你供先大把公司唔同註冊果個公司名

請問點搞？

This is certify that 樓主 work as 職位 from start date to end date

樓主 has terminated by us because we do not satisfy with 樓主 service.

就咁去print 佢地知架啦，會寫明每分工幾時到幾時，工作證明

冇所謂，佢咪寫囉